我正式宣布中秋節冇得早放既都係垃圾公司

利申：返緊垃圾公司

冇得放假先係垃圾公司

各位巴打中出節快樂

今日唔射波都係廢柴

返酒店....冇得收早
仲要返夜

要返工既都係垃圾

公司放12:00

做老闆請垃圾幫手算唔算用人不善

中小企,早一個鐘,皇恩浩蕩

放假留喺屋企人月兩團圓

垃圾政府

即係好似Print Shop咁才是唔垃圾？
我覺得相反喎

工已放，理得你...

個個都有 得我無

返10放1230

真 幾錢人工都無用 大時大節無得早放都係垃圾公司

屌你個客約2點半開會

食完飯收工lu

我公司早10分鐘放啊 好開心啊

無錯

返地盤公司工
而家唔上樓等緊3點收工